諗緊rtx2060買邊張好

我唔要d燈，唔睇外形，唔會超頻，其實係咪買最便而保養最耐果張就最抵玩

唔好買短版

rog

想問下，inno3d雙風扇果隻唔算短版個可

呢隻貴幾舊水

Rog for sure

巴打介唔介意講下原因

傻閪先買rog

視乎需要
砌itx可能要用既

冇錯
最平最耐保養就得

Rog o6g

唔要d燈，唔睇外形，唔會超頻
咁買最平個張咪得

無喜好直接買最平得啦
當年買過張forsa 出緊HD4890 公版 十年都未壞 果期最平

公版點同

其他廠出嘅公板卡同純公d用料，供電一樣

非公就唔同
可以Cut用料用垃圾供電黎cut cost 先做到咁平

而家好少人買公版
我見founder edition 都係3千咁上下 用料都唔差

香港有貨咩

同埋今代個樣咁柒，俾得起錢買公板不如買rog個d

以前就渦輪風扇又嘈又熱

所以一直以黎公版都無乜人買
除非信仰/玩水

2060初出果時有見過3C入過 應該唔多貨

同樓主一樣要求，咁究竟公版定rog好

睇自己信仰買

去買nvidia公版
國際保

縮水版??

Budget 許可一定rog
散熱極好 燒機都唔會過60度

你要平就買zotac RTX2060 AMP

其實國際保即係點
係咪都係要自己俾錢寄rma

Inno3d 點睇？

rog OC OR MSI GAMING Z

我都諗緊好唔好買呢張，因為比rog便幾百蚊，夠我再upgrade HDD 或者火牛

呢個segment 既卡 熱得去邊
用atx case fans夠既話 散熱完全唔洗擔心

可以買below $3000既2060
Zotac galax 呢d平小小夠哂抵玩

真係怕熱咪inno 3fans asus dual

Asus 2999個張得唔得呀？

evga

GIGA WINDFORE

買咗 AORUSRTX2060 XTREME 用左一星期有啲後悔點解唔上2080

價錢差好少？

應該係效能差好多

個價差一倍喎，好正常姐，即係砌完中階後悔冇直上高階，都唔關張2060事丫

但價錢相差2-3倍...
及你果個牌子係技嘉
唔係容易壞咩？不喜乜插...
我只係見好多人咁講炸...

同意~

過來人表示寧願食屎都唔好買inno3d

你話買到頂級2070 後悔無上2080都算呀

咁巴打而家會揀咩

其實原本諗住遲啲出國讀書 又要買手提電腦 所以唔想浪費咁多錢 買張2060頂住先 但係買完先醒起有啲手提電腦可以外置電腦張顯卡（顯示卡）

外置card 個盒都唔平
部nb 要有tb3 又貴一D 不如直接買部gaming laptop from 美馬/newegg

inno唔係問題 但只可以買ichill版

Zotac

買得過

正負皮一樣姐係點

amp 先掂

Gigabyte gaming oc pro

咁睇唔開買aorus 2060
2060大把選擇

利申: aorus 2080用家